香港應該搞番個類似飛田新地嘅紅燈區

一來可以振興經濟二來可以杜絕一個黑社會資金來源三來可以惠民，一箭三鵰

囡囡又唔洗俾馬扶剝削可以安心營業

建興

新田地街

咁好嘅主意居然冇人支持